擺酒請得40個人 接新娘又得20個 仲結唔結婚好...

要結襯而家，慳好多

呢個時勢仲搞來做乜
一間又多左班群組

流水式 同時間只會有40人在場咪得

真，黃金機會黎

真
唔使on99做馬騮戲

直接簽紙
乜都唔駛搞
趁依家摒棄一切鋪張浪費嘅陋習

Yes,最多派下餅卷
廢事大家做婚宴群組啦

留返啲錢直接移民好過啦

有能力移民又點止咁少貨

大拿拿三四十萬喎
夠去搣兩三年搵工啦

擺十圍輪住坐，呢鋪fatfat啦，連菜都唔洗上，一人比碗魚蛋河食完快d走，出面好多人排緊隊

唔好擺酒

上有政策 下有對策啦 分幾個廳囉

酒店話用隔板分開40人一間 百幾人都冇問題去馬

要完全密封咁間開?

酒店話係ballroom打通 用屏風only
理論上應該唔得既 分開都係同一場宴會咋嘛 夠厚面皮咪講4間房搞緊4場宴會囉
酒店個條友仲話觀禮40人都冇所謂 冇人理

咁好係咪個啲移動式壁報板間開

真有哂藉口唔擺酒

婚禮上新聞喎，今次仲唔出曬位

唔好結 唯一成場婚禮會有水回嘅都係得擺酒 而家二人根本就擺唔到 分兩日嘅化妝同攝影同場地都係錢 唔抵

佛系結婚, 有就有, 無就無, 睇過時勢而定

雷頌X都係得3圍
你有冇人咁有料？

抵啦
想擺酒都係想掠水劏9人
揾人資助你去威姐

見啲擺酒撚蝕就最開心

攞正牌油樓無得大劏你. 又唔駛要咁多席, 蝕小好多啦.